預投抗爭結果投票！！！

香港人勝，政府跪低務實解決五大訴求解散警隊！

香港人敗，30年後再無香港同香港人！

襯依家勢頭好仲唔俾力抗爭就要預咗咩都無！！唔係講笑，唔想歷史由敵人寫，就同我贏到盡香港人自己寫！

11.14 曙光行動 繼續三罷

罷工唔好喺屋企咩都唔做！
聽日11.14三罷18區集會！

願榮光歸香港

其實有咩意思，贏咗，都冇實質效果，輸咗就打擊我哋士氣。
做埋d on9 野🙄

打死都要贏

成王敗寇係好現實嘅事，要有釜底抽薪嘅覺悟！

但呢個投票真係打jj 咁feel ，希望真係更多人正皮啦。
有時間不如推行動啦。